平價list 求評 求推薦

cpu: intel core i5-9400f
主機板:ASUS PRIME B365M-A
RAM: Kingston ValueRam 8GB DDR4 2666MHz
顯示卡:Gigabyte GTX1060 WINDFORCE OC 3GB GDDR5
SSD: Kingston SSDNow A1000 240GB
HDD:用之前電腦
火牛 電源 音效卡 網絡卡 點配好 唔係太識
筆直6千左右 求評

仲1060

仆街 打錯左
顯示卡: Gigabyte gtx 1660 6g gaming oc
先係

用途？

打LOL 玩PUBG 開到中階畫面 順暢

唔洗音效卡，網絡卡，火牛可以antec neo eco gold 550w

PUBG中階 你加油

1660都唔得？

***Price from ***
CPU: Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-9400F Coffee Lake (2.9GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 1275
MB: ASUS 華碩 PRIME B365M-A B365,DDR-4,LGA1151,Dual M.2 Slots,USB3.1 Type-C,SATA3 6Gb/s,M.ATX M/B HK$ 605
RAM: Klevv DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram KL-RM-IMT8V4GCL16-2666 x2 HK$ 880
Display: MSI / 微星 GTX1660 VENTUS XS OC 6GB GDDR5 雙風扇顯示卡(DI-N1660V6) HK$ 1900
SSD: Samsung 250GB 970 EVO Plus M.2 2280 MZ-V7S250BW PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟 HK$ 590
PSU: FSP 全漢FSP-RA2-550 RAIDER 2 SILVER 550W 80Plus Silver 火牛電源 HK$ 499
CASE: Fractal Design FOCUS G FD-CA-FOCUS-BK-W (黑色) 透明側窗 ATX USB3.0 中直立式機殼 HK$ 399

TOTAL: HKD$ 6148

ram行單通道
冇錢上16gb 都寧願換4gb x2啦

總計 $6241

RAM問題

Prime MB 不了
技姦 不了

比vg5佢就完美。。。focus g受害者路過。。。要加扇

vg5咁柒，我寧願focus g加扇

機箱呢啲向來都係睇用家鐘唔鐘意 純粹畫餅預幾多預算落去姐

唔該曬咁多位

冇人阻止樓主用b365
用b360不如z370好過啦